現場幾萬人揮軍poly，大叫「入poly，救手足」

Poly手足唔好投降放棄

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po